on9 = 智商低？

成日做on9野既人係咪智商低？
理性討論

理性討論 有無人比意見？

樓主on9
有冇人有意見

大智若愚